有無人同我一樣當年都比呢條片震撼到

當初QD 放呢條片主要係想SHOW佢地既技術同埋畫質
無打算要進一步去拓展,知道左之後其實幾SAD
因為佢個IDEA好撚正,係12年黎講AI亦未進入到大眾既話題入面

但最近出左Detroit: Become Human再WIKI下先知
原來QD之後係有去諗

真係好撚正

利申:未玩Detroit

係咪因為上下黑邊所以整到畫質比較高無乜鋸齒?

呢層真係唔清楚

btw負評個啲不如講下點解

我都想玩呀，但無pc版

呢個年代仲有人無ps4

有部勁pc，唔會特登為幾隻game去買ps4

唔覺有咩好震撼
AI 想變人類 , 覺得自己係人類其實係一個好OLD SCHOOL 既IDEA
不過我覺得呢隻係一隻好GAME就真既

當年都係某部分人提姐
比起今日個普及度差好遠

智能叛變當年都好經典啦

我就係提開果班人
所以唔覺

同埋我震撼主要係講緊佢展示技術個part

都唔覺
因為女主角好柒

震撼唔到 sor，對波大d應該震撼到

J 女去玩illusion 啦屌

你啲死毒撚真係好撚戇鳩
講緊QD點show佢地畫質技術去到咩地步

淨係識講條女同對波
魯迅真係無鬧錯
你啲中國人劣根性

on9

駁唔撚到就攞紙巾打飛機啦柒頭

駁你都哂時間，咁大壓力就去做下運動啦 淨係識係呢到發洩 毒撚話人毒撚

都唔知邊個壓力大谷精上腦
睇條片都淨係留意住對波

我點毒都唔夠你毒啦老友

當年見到條片第一時間既反應係
到15定16年E3第一條teaser果陣係幾興奮, 估唔到真係出game

9唔撚搭8

去到PS4畫質提升咗好多
KARA好正喎

有D日系game fans淨係識對閃亂神樂、DOA大波女角打J，唔知咩叫技術

日系game fans淨係識睇女角，唔明PS3做到咁既角色，技術水平係高過日本幾多

係咪日系game fans唔抵得歐美工作室技術高過日本，同理唔鍾意個女主角?

係12年黎講AI亦未進入到大眾既話題入面

笑死人咩